{
    "product_id": "dtdd-realme-c30s-3gb-64gb",
    "url": "https://thegioididong.com/dtdd/realme-c30s-3gb-64gb",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_dtdd-realme-c30s-3gb-64gb_qa_01",
            "question": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "2.290.000₫",
            "long_answer": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có giá 2.290.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-realme-c30s-3gb-64gb_qa_02",
            "question": "Thiết kế của điện thoại realme C30s (3GB/64GB) như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Nguyên khối, khung nhựa, kim loại & mặt lưng nhựa",
            "long_answer": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có thiết kế nguyên khối, khung nhựa, kim loại & mặt lưng nhựa."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-realme-c30s-3gb-64gb_qa_03",
            "question": "Màn hình của điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có kích thước bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "6.5 inch",
            "long_answer": "Màn hình của điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có kích thước 6.5 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-realme-c30s-3gb-64gb_qa_04",
            "question": "Camera sau của điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 MP",
            "long_answer": "Camera sau của điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có độ phân giải 8 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-realme-c30s-3gb-64gb_qa_05",
            "question": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có hỗ trợ mạng di động nào?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "Hỗ trợ 4G",
            "long_answer": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có hỗ trợ mạng di động 4G."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-realme-c30s-3gb-64gb_qa_06",
            "question": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có bảo mật nâng cao nào không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Mở khoá vân tay cạnh viền",
            "long_answer": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có tính năng bảo mật nâng cao là mở khoá vân tay cạnh viền."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-realme-c30s-3gb-64gb_qa_07",
            "question": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "IPS LCD, HD+ (720 x 1600 Pixels), 6.5 inch - Tần số quét 60 Hz, 400 nits, Kính thường, 8 MP, 5 MP, Android 12, Unisoc SC9863A1 8 nhân, 3 GB, 64 GB, 5000 mAh, Li-Po",
            "long_answer": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có thông số kỹ thuật bao gồm màn hình IPS LCD, độ phân giải HD+ (720 x 1600 Pixels), kích thước 6.5 inch, tần số quét 60 Hz, độ sáng tối đa 400 nits, mặt kính cảm ứng kính thường, camera sau 8 MP, camera trước 5 MP, hệ điều hành Android 12, chip xử lý Unisoc SC9863A1 8 nhân, RAM 3 GB, dung lượng lưu trữ 64 GB, pin 5000 mAh, loại pin Li-Po."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-realme-c30s-3gb-64gb_qa_08",
            "question": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có thể quay phim ở độ phân giải nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "HD 720p@30fps, FullHD 1080p@30fps, 480p@30fps",
            "long_answer": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có thể quay phim ở độ phân giải HD 720p@30fps, FullHD 1080p@30fps, 480p@30fps."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-realme-c30s-3gb-64gb_qa_09",
            "question": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có hỗ trợ thẻ nhớ tối đa bao nhiêu GB?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1 TB",
            "long_answer": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có hỗ trợ thẻ nhớ tối đa 1 TB."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-realme-c30s-3gb-64gb_qa_10",
            "question": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có hỗ trợ kết nối Bluetooth không?",
            "question_category": "kết nối",
            "short_answer": "v4.2",
            "long_answer": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có hỗ trợ kết nối Bluetooth v4.2."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-realme-c30s-3gb-64gb_qa_11",
            "question": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có dung lượng pin là bao nhiêu?",
            "question_category": "pin & sạc",
            "short_answer": "5000 mAh",
            "long_answer": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có dung lượng pin là 5000 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_dtdd-realme-c30s-3gb-64gb_qa_12",
            "question": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có thể ghi âm cuộc gọi không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Điện thoại realme C30s (3GB/64GB) có thể ghi âm cuộc gọi."
        }
    ]
}